不反對通知書=預約被捕通知書

你班白痴仔係要講到咁白先至明嘅就唔該聽清楚：

甲－不反對通知書=預約被捕通知書，定律，唔好同我拗

乙－港島係死地，地勢險惡，與世隔絕，黨鐵封咗之後就係 green condom 嘅專用列車，而且三條過海隧道都會設置 road block，你一定走唔甩，除非你喺酒店過夜，但係班 green condom 可以衝入私人屋苑嘅下一步一定係衝入酒店。信不信由你。

丙－日程表=預約被捕時間表。要行動就自己組織，唔好靠個日程表做人。你平時返工係咪一定要老細叫你做嘢你先至會做？唔係嘅唔該用些少智慧去衡量下。「但係咁樣會流失和理非喎，唔係幾好嘅」，唔好意思得罪講句和理非嘅作用已經喪失，今日你想摺紙鶴嘅機會都冇。而家只有反抗派同逃避派，唔信嘅可以以身試法睇下出街唱《榮光》嘅後果係乜。

丁－要自己行動嘅唔該行動之前唔好通天，更加唔好信任何網絡消息。自己建立情報網絡，自己組織人群，有嘢發生嘅時候自自然然會經過網絡媒體散播。香港唔係大陸，佢冇可能鎖網，今時今日任何街道堵塞之後必定都幾分鐘後冚世界知晒。同埋唔該唔好用 telegram ，好撚多mon post 嘅 green condom。

戊－連登係鬼，定律，唔好同我拗

要講嘅係咁多，如果你真係要我教晒你嘅咁呢啲嘢真係唔係好啱你。返屋企睇直播，有乜嘢都話「多謝黑警喬裝示威者破壞XXXX」更識合。「但係唔出來抗爭香港會死喎」多謝你嘅熱誠，感謝你嘅支持，但係除非你能夠做到有效抗爭你嘅作用只不過係成為被捕名額裡面嘅其中一個。

This is not a concert。唔好以為可以去完之後返屋企沖涼瞓覺第二朝起身返工當自己做咗嘢，今時唔同往日。我唔想用「打仗」兩隻字因為似乎已經失去佢原本嘅意思，但係而家真係打緊仗。你無呢種心態你出去就係送死，而且死嘅唔單止係你自己而係身邊要保護你嘅人。

而家唔係叫和理非去撼頭埋牆，係叫佢哋唔該冷靜下，你哋做你嘅「黃色經濟圈」同白宮聯署，唔好再出前線。當兵都有好多種，唔係個個都揸把槍衝出去上場殺敵，後援非常重要。知道自己崗位做好份內事已經足夠。

呢一篇說話只會講一次，因為講多如果唔聽嘅都無謂。要就要唔要就算。

天滅中共，全黨死清光
剿滅紅匪，光復我香港

from tg

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區